林鄭呢d 150參與既對話真係多9餘

2000000人上街同你對話你唔聽，你要搞場150人參加得到既濕9對話

你要同200萬人對話，就要2000000÷150=13300場

當你仲有700日任期，即每日要開20場，屎都唔得閒屙

為乜?

呃9人我有做

估計主要係做SHOW比大陸/紅媒睇

show就做完，結果係點，有眼睇